[有圖]警員「防割護頸」更新

Facebook撐警Group - Save HK

昨晚有朋友攞住個頸cool去比前線嘅警員試吓，一入到去，有成2-300個警察喺度食緊飯，佢哋一見到個頸cool，無論速龍定係長官，就好似小朋友咁雀躍不已。

原來，佢哋個個都好擔心，正在想自己去買返一個，因為唔想做朱振國。佢地攞住個樣板，又劏，又介咁不停試，效果良好，個個都問我攞網址想買返一個。

我告訴他們，有一群有心人已經準備緊5000個，他們表現得很激動，很感激，感恩有一班關心佢哋嘅香港正義朋友。

冇幾耐，PTU 校長，HQ RRC commander Dave Jordon 啱啱巡完旺角返嚟,知道呢件事馬上走過來多謝我哋呢個群組，我問佢屋企情況如何，因為佢係最早俾人起底嘅高級警官，佢話借呢個機會同大家講聲，多謝我哋關心，告訴我們唔使擔心，佢已經安置好家人，將會全心全意為保護我哋香港作出貢獻，我聽完之後真係眼濕濕，覺得自己做得太少。

進化! 護頸popo!

隻狗仔一定好撚熱

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

不如咁LA,實冇死

落雨行雷變避雷針

防唔防插先？

防唔防火? 防唔防腐蝕?

唔防
所以隊一野就會瓜老襯

點解佢哋咁多軍刀嘅？捉犯要用軍刀？定係老解嚟㗎？

殘體字

WORK唔WORK架

驚就唔好出街啦

聽完之後真係眼濕濕
覺得自己做得太少

過去數月, 無乜義士選用刺擊, 似係習慣咗揮擊 (弱損害)

個個揸部高達出黎吖笨

不如著呢套啦

李家超：去現場就預咗

就差個個上狗帶

記住放工平時出街飲茶食飯叫雞屌閪都要full gear

用把遮揮打

0 damage

我睇電視個畫面, 不斷彈出
- 0 HP
- 0 HP
- 0 HP
- 0 HP
- 0 HP
- 0 HP
- 0 HP
- 0 HP

直至有人拿個鎚出嚟：
- 200 HP

山寨貨

戴埋貞操鎖就萬無一失

擋到𠝹有撚用咩 一插乜都無啦 豬過閪
啲人真係要隊你 擋得幾撚多 哂9氣

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

留意可唔可以唔好濫用下面張圖
嗰位白警勇敢過呢家班魔警

我淨係見到有把軍刀同萬用刀

用condom

留名睇生濕疹又痕又R唔到

防割咁捅入唔入到？

唔梗要, 遲啲冬天同佢地玩 ice bucket challenge

帶埋連頸都難轉

藍絲咁陰險,會唔會加咗料去個狗圈到

果然係狗

效果良好，然後個樣板介穿左

熱....熱狗

焗死

驚咪辭職返屋企囉

為咗對抗市民，真係無所不用其極 全世界笑緊你班傻西警狗

咁攞繩 cool 頸lo

水攻

依幾日天氣涼左

放蚤入去

一受傷就加裝備，遲D加加吓加到行都行唔到

換d cheap野俾佢地

5000個點夠派呀，高層一定好錫身、攞返兩三個

幾時輪到前線condom仔攞呀

索曬水

up

戴番條狗帶

防唔防聖水先

留名等睇生汗癬

好有畫面

轉個角度諗 佢用呢舊野護頸 我地幫佢肋實要佢抖唔到氣

死黑警全部戴完生粒粒啦

Solomon on BBC live tonight 8pm

見到最尾張圖不禁地比正評

Wow 好似好吸水喎，玩聖水先

根據連登仔逢警必黑既理論，如果佢冇受傷，到到依加都係警察，無論佢本第既性格係點，佢都會比其他黑警感染成見黃絲就扑頭既黑警
所以唔洗同情警察

朱振國白警嚟 點同

小弟有個防劏手袖 就咁用刀割都還好 但插落去應該都凶多吉少

可能用完除gear既時候
條頸變咗黑色

有冇餓底放d蟲入去再派比佢地

辭職9世啦 佢嗰女代老豆屌黑警
肯表態已經好難得

又戴狗罩又戴頸圈
唔爭在分多條狗帶啦

其實點解呢班人會咁堂而皇之咁話自己保護緊香港？
政府做埋咁多衰野打壓香港人真係睇唔到？

由隻眼隊入去做個lobotomy啦

屌 拆犬咁得意
邊似班警犬

防割唔防插
割唔到同篤唔穿係兩回事

又用淘寶貨

同埋黑警可以私藏彈簧刀？ (左下）

就算唔防插又有人插，用遮既話都係無意思

唔好用朱振國張圖，佢個女講過恥與依家既黑警為伍

香港比買蝴蝶刀?

成身吸哂水應該重到一個點

可唔可以告佢地藏有攻擊性武器

用新素材唔撚用

淘寶隨時$10一塊
賣俾警察就$60一塊
賺到fat

著到咁都 popo包q住自己都防唔到一樣野
就係 腦殘

[有圖]割頸警蛆最新傷口圖

狗帶？

會唔會拎去洗

最好帶多D裝，跑慢D

插落去

驟眼睇 唔一定有彈簧輔助
可能係一般摺刀

攞去帶啦 死黑警

睇得韓劇多

其實會好唔舒服

唔割頸，會唔會比人插眼，界耳，踢春袋
警犬要好好保護自己呀

套索。

Small

美國牌子Leatherman
多用途工具鉗
香港好多戶外用品舖有得買

直接莫洛托夫

直接用聖水淨化佢地

中魔法傳熱超快

全身都包撚住一除果下應該好撚臭，我開始想像到狗屋陣味

屌你又搬朱振國出嚟
有無諗過人地屋企人感受

下次比人踢春袋
可能著鐵底褲

前線警帶頸圈

白衫帶狗繩

熱撚死班仆街

呀蛇成日要跑嚟跑去
個鎖太大會瑯下瑯下
櫈親條啫啫仔就唔好啦

個”時”字殘體嘅

係 同埋佢個女都有屌黑警 都係同路人

一定10成熟以上

呢排轉涼小小
如果唔係可以熱死狗

狗帶

建議休班都帶

仲有咩要防 jer jer 洗唔洗防 屎眼洗唔洗防？

咁熱天著10幾粒鐘會唔會熟

屌
殘體字

mon hunt 彈刀

防割任何地方

春袋成主要目標

焗到一隻二隻變濕疹狗

想聖水魔法中埋條頸??

想講篇吹水文入面連條ptu狗長個名都寫錯

防彈衣都頂唔到用刀捅 你話呢

水魔法不解釋

係囉 d癲狗出街唔戴番個項圈狗帶陣間亂咁咬人點算

防割渣，唔係防刺

天氣轉涼了
一戰二戰都係輸係冬季
所以，消耗戰可能已未必岩用

阿爾罕布拉宮的回憶

諗得過, 賣啲垃圾比狗, 再用賺到嘅錢買裝

整條狗帶啦！白衫可以拉住藍衫popo 唔好亂甘咬人丫嘛

冬天就用水淋濕啲狗等佢哋冷親

哇 防唔防火架

On9,護哂所有大動脈啦

潑水節提早來臨

問題，防唔防火？好擔心呢類好惹火，整親就唔好啦

樓主咁樣仲點開5000蚊個

防唔防水魔法㗎

愈嚟愈似狗

希望大家唔好再擺朱sir上枱 對佢屋企人做成二次傷害

可唔可以放左工都keep住帶？保護條頸

Have anyone researched on using drones ?

New popo weapon/tools may be coming !!

防割啫，防唔防到刺呀

希望有心人送嘅唔係淘寶貨啦

咁反光，小心影響司機開車

做唔做避雷針都係行雷劈佢先架啦

不如用石棺啦

唔係睇唔到，係思想上有缺憾。簡單呢講係佢地嘅思考會對某一議題系統性咁犯錯，加上popo學歷低，唔識處理客觀上睇到同主觀上諗到嘅衝突, 大腦會主動過濾有衝突嘅資訊呢保護信念。學術上叫what you see is all there is.
只係睇書學， 其實好多手足都有犯，不過作者都話自己無意中都會犯，重要嘅係知錯能改。

好驚呀 實刀槍不入啦

帶狗巾？

咪玩啦 上得前線唔通真係再用鎅刀咩

尼套完美裝備啱晒佢地

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

戴完口罩戴返個頸圈，幾時有狗帶

唔驚又斷骨

草書

On9

包埋個春袋啦，屌

我外國frd都買過
佢話防斬唔防插,示範就幾型,實際就差d
因為幾大部分傷者係俾人插傷

屎水？！

到夏天自動全部狗投誠，好過熱撚死

狗圈

真係未見過有其他國家嘅警察好似香港黑警咁撚怕死

防唔防到從天而降嘅單車？

太天真 以為得條狗頸可以割？
身體咁多位
就算唔用刀割 都可以用其他野打狗
要攞命一定無難度囉

Ps 講緊手機遊戲

唔𠝹頸都可以𠝹第二度，
驚就唔好出街

成日用埋啲唔正規既裝備

遲下可能會有埋摺凳 水喉通 開山刀

同防割衫或者手套一樣,防割不防刺,用刀刺擊一樣會穿.

尿片而家在加口水肩

等睇生熱痱

狗真係狗冇得救
無啦啦整個護頸落做乜撚野
狗頸cool咁，加條繩綁住成隻狗既形象就立體晒
係咪for 啲白衫扯住你班警狗，等你地唔好追唔切狗車啊

下次直插心藏

系爭個啷啷

加多條帶就Perfect啦

冰魔法

5000個 唔夠分比狗屋企人 有心就做多D

明顯唔得，防插係又硬又厚，冇咁輕型

鏡魔法
折射太陽

咩材質咁高科技防刀割？

普通摺刀嚟啫

幾時full gear出街

紅燒狗肉

其實界刀只係適合界紙，太單薄冇乜用

生疹都似.....
癬都生....燗肉... 生滋狗

有無人睇頭幾行以為係帶禮物去SPCA玩狗

昨晚有朋友攞住個頸cool去SPCA比狗試吓，一入到去，有成2-300隻狗喺度食緊飯，佢哋一見到個頸cool，無論黑狗定係白狗，就好似小朋友咁雀躍不已。

逼人直接下巴而上，死撚緊

熱撚死佢地

割唔到姐 篤落去lor

暗黑激將法

嘩佢地有, 示威者都應該有, 公平麻

其實佢地不如唔好出街啦

示威者都要升級裝備 防彈頭盔 避彈衣 防割護頸 護手 軍用級豬嘴

岩岩義士開始玩"界"刀 下次唔撚拎把主廚刀插咩 仲當人下下界都on99

成身裝備都可以咁撚驚死

做得衰野多
行得正企得正洗搞咁多

千奇唔好高空灑d痕粉落去呀

呢啲防具緊係用滾水

用西式廚刀
包入

笨柒加個 箍？

主廚刀
刀背夠厚

多條狗帶

唔小心跌落海都直接收皮

殘障定狗圈？

防唔防輻射？

下次如果有人錫春袋咁點算？

防割護頸可唔可以捅穿？

大把部分可以

如果下次有人真係錫佢地春袋 咪要戴埋護陰

100%可以

好意思攞朱sir出黎講
佢係執勤遇襲
你班垃圾係打得人多驚人還拖喳

咪影撚衰d狗仔啦

用呢啲咪得囉

邊有咁得意?

防割？防唔防到刺？

唔係hot bucket challenge咩

有心既人成支冰錐直入啦

有狗cool 既popo

chainmail啦